大家覺得Trump連任機會高唔高？

美國個邊吹緊咩風聲？
好驚Trump連任唔到

會

唔會，因為美國真係太多左膠，變相放生中共國⋯

唔高

In 連燈 We trust

連任到都係做多四年

習大大可以永續贏硬

大把美國人唔鍾意佢 又話佢唔識經濟又盛

同時大把美國人鍾意佢 支持佢真係敢做野

揹撚住個國家都敢周圍撩

In 燈蕭 We trust

好想睇多次 高連燈 vs 燈蕭

頂上神燈大戰

有班美國人話打貿易戰加關稅最後都係美國人自己食返，真係好識經濟

Trump會以歷史最高得票連任。

選個時Popular vote 都贏唔到，得歴史最高得票連任

到時會贏。
把口反侵
正式投嘅時候只會投侵。

咪燈人啦你

聽講呢班人2016年係投左比Clinton

民主共和兩黨共識：搞死支那

侵侵主打美國人優先
真令人羨慕

兩倍咁冷？

訓身 $100 唔該

Popular vote 贏唔到無所謂

選舉人票贏到就ok

美國班leftard一直打飛機

話Trump 得唔到多數票支持

要更改選舉制度 等佢地可以反敗為勝

已經係目前大熱門嚟㗎

Dems 真係推Joe Biden, Trump 贏面好大
2016 已經見到Biden 依啲Establishment 吸引唔到Progressive

我同美軍巴打一定投trump,連登已經有2票先啦

連登仔咁撐佢真係有d 鄧佢擔心

God bless Trump

仆街咪撚燈啦